有無sales，到期想出無限任用plan 要4.5g

請tg
NCNCHKG

THANKS

搭個單 但唔方便留tg
你留tg我搵你

而家用緊垃圾csl 11月到期

Csl都垃圾
我之前簽過一個號碼送Apple watch
30個月$275任用3台

csl真係好撚垃圾

csl垃圾係人都知

土共墊屍底

haha, csl咁快都叫垃圾咁真係唔駛用唔駛上網啦

比我用csl好過,識用緊係用csl